有無人總結呢家交通狀況

睇下聽日邊到返唔到工

癱

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

馬埸對出塞左起碼7個鐘

你應該問邊度返到工

大東北都幾肯定聽朝冇巴士
carlo而家開始番唔到工

班廢柴曱甴冇時間清地面rb
聽日隊爆黨鐵線就掂

呢d塞好快通車 聽早就無事

要搞到聽日冇

黃大仙觀塘繼續返工咩事都無

其實唔係我自己塞緊 只係鄧佢地慘 2號橋仲封緊咩？

我都想知現場情況係點
利申仲喺巴士上面

其實應該條路係通架Wo

一定要繼續癱

利申你落車走啦
塞到2046都通唔到啦

如果想返工，請現在出去。

我屋企都返唔到，不過手足加油！

你認真？最少停聽朝喎

有無機會成個九龍東都返唔到

應該都返唔到

元朗 成條路軌離奇消失

要完全癱瘓

d狗係咪封9哂成條吐路港同大埔舊路
屌你老味死黑警
利申係巴士

我都喺巴士，好驚自己瀨尿

邊個位

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

俾你提一提又有d急
見到d手足係吐公徒步拎物資入中大
又有好似係接放學嘅26接到無油要推車 (我估)
覺得自己好撚廢

污水處理廠

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

我1100係277x呢個位到落車

北區仲可以行新田同大欖出
大家識做

搵多啦a夢啦 咁撚鍾意返

大西北同九龍東略嫌未夠勁

聽日大埔出唔出到九龍

喺二號橋下面 一直塞緊
開始有啲眼瞓

港島囉

大圍仲可以好正常番工

九龍東要加油

對唔住 唔係現場 請問二號橋依嫁係我地佔住定係班曱甴佔住?

高速幹線係春袋 大家唔好搞

同問

土瓜灣RB已經俾廢老光速清理,需要增援啊屌,地面交通春袋黎

旺角成條彌敦道收皮

聽講吐露港好多死車

6點前唔清走 應該預死硬

按南區嘅情況黎講
宜家應該香港仔隧道仲暢通可以出到港島

係沙田醫院對出停左係到
10點開始到依家
電都就黎無

將軍澳出大角咀路面完全暢通

熄車先手足

岩岩經西隧大欖返大西北 勁順暢
千祈唔好搞呢條路
你知啦 幾多中環人要返工

辛苦晒

大埔公路死車

我地
唔放車過
咁鍾意返工用腳行

我地

係入吐露港條橋落巴士行到馬鞍山上車經大欖返新界東
全程暢通無阻

有d誤會 我坐巴士姐
但係個司機都投晒降無符

好多女士急到就瀨

坐左成8個鐘車啦

腳行
唔行唔洗返去

睇見張圖都覺得好心酸

係連登仔整架

當年仲未係依加咁 未有人死 未有人殘 未有人比狗姦

但今次一輸 我地永永遠遠都番唔到去以前

觀塘先多寫字樓 平行空間咁 日日都勁多人正常返工作 又多藍絲

眼睛想旅行？

吐露港係咪清緊？

你講完我就落咗車行返火炭方向
中途有手足停低問我要唔要車出九龍
之後再call uber行大欖嗰邊返歸

幾個落車搵個隱蔽d嘅草地去啦
啱啱我嗰架車d阿姐都係咁落車去

屋企人10點上巴士
到而家仲塞緊係吐露港
就黎屋企都唔使返可以搭番回頭車返工

九龍呀 油麻地佐敦尖沙咀安然無恙

龍尾沙田醫院，龍尾沙田馬場。但！出九龍完全冇車

算啦 唔塞屯門公路大西北都係照常返工

城巴新巴停晒咁劑

坑口到調景嶺暢通無阻

返黎做咩
根本冇精神

機場冇巴士出去

見到吐露港疏通番

罷啦罷 罷啦罷啦罷啦罷 罷啦啦啦啦

九巴有消息未

啱啱有司機開佐A車

落指示清路障比朝早車行 我諗應該

傳所有路線停駛
龍運未知

Now報咗東鐵線全線暫停

沙田九巴車廠附近好多巴士入廠，唔知係收車定點

個司機咁都返到工

屯門無車出去喎

今日點去中大？？

有鐵

去突發開post 呀 未有人開呀
我P牌 quota 已用

佢都話盡量行咋

好多謝佢

馬鞍山線正常運作 東鐵線全線暫停服務
有冇朋友依加順便搞埋馬鐵
-其實我係瞓唔着 瞓之前都可以做埋嘢先

除了新界，各區仍要加油。

得鐵 巴士好多收哂皮

目測車廠內巴士冇出過泊滿曬

我係吐露港八個鐘
都唔知點好
依家仲未得

辛苦哂手足

來回方向都死?

新東D人返唔到
吐公塞死哂

馬鐵搞唔搞都罷
大圍無東鐵什麼都不是

地鐵未停，好多學校仲未宣布停課

出九龍都有時有車, 但入大埔一定死哂, 我係巴士到就黎8個鍾

旺角亞皆老街未清RB

其實元朗區內做步兵好小事
咁做只會影響到區內交通
搞洪水橋/天水圍/元朗嗰個交叉口 會更加有效
懇請大家放過區內輕鐵... 扑閘機都夠啦

新界手足好波

kmb
2019-11-13
特別交通消息(05:45)
九巴及龍運巴士以下路線維持有限度服務：
九巴
3D, 3M, 7M, 12, 29M, 31M, 36M, 59M, 66M, 68M, 98A, 213M, 213S, 235M

龍運
A33X, A36, A37, A43, S64

黃大仙暫時完全唔掂
跪求今日出咗中大旺角嗰啲手足 尤其是住下邨 南館既
陣間一定要出黎幫拖
要爆多人搞龍翔道呀！！！唔想有手足送頭呀！！！

比你馬鞍山出到大圍咪又係沙田
咪又係要靠巴士
馬鐵變左同輕鐵無分別

見到預報寫A33X暫停服務

Now【最新】港鐵表示，#東鐵綫 全綫暫停。
其他各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務將於 #晚上10時結束。
#旺角站、#屯門站、#將軍澳站 亦要暫時關閉， 列車亦不停相關車站。
個別車站的出入口亦會暫時關閉。

輕鐵方面：
由於個別輕鐵車站設施及信號設備被破壞，輕鐵服務調整如下：
705, 761P及751P綫暫停。
610, 614及615綫將維持屯門碼頭至洪水橋站的服務。
751綫在天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門方向。屯門區將由市中心改經安定，兆麟，以三聖為終點站。
614及614P綫將由市中心改經屯門，河田，屯門醫院往元朗/兆康站方向
所有輕鐵車輛將不經翠湖及友愛站。
所有輕鐵路綫將維持13至25分鐘一班。

0200am
新城市對出 巴士9泊 源禾路對出都係

天水圍順暢出到市區

東九表示好暢通

我老豆都係車 但電話冇電聯絡唔到 btw唔餓㗎咩你地

想訓多過想食

依個攻擊力可以打到一條來回公路

暫時觀塘線好順暢

荃灣線多人

加水泥會唔會直頭掃唔走？

出入大埔來回兩條車路係咪都收晒皮

水泥無咁快乾

荃灣線長沙灣開始上唔到車

入唔到機場lu

0430 落車行左去科學園，有好心人義載

建議依加仲係好塞既就落車搵啲同伴行去科學園博一博有無taxi

加果喺啲守到嘅地方加咪乾到
就算守唔到要走都仲有排釘

利申：冷氣軍師

我自己揸車冇得走
仲有唔少都係校巴/物資車

0547 #交通消息

港鐵表示，各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務將於晚上10時結束。

東鐵綫全綫暫停。

旺角站、屯門站、將軍澳站亦要暫時關閉， 列車亦不停相關車站。

個別車站的出入口亦會暫時關閉。

港鐵將繼續評估風險狀況，並會在有需要時縮短服務時間。

#now

停課啦屌你老母
我住沙田都唔知點返青衣

利申：教畜

同問 住新界北無九巴無地鐵 如果行既話要點行

一日唔停課一日老師都要返
仲要提早起身搵方法準時返個隻

可以去上水搭276去元朗轉西鐵

東鐵已死
大埔公路連吐露港公路 popo堵路
大埔以北落唔到去

有鬼276

輕鐵614 507 最多人塔
維持服務 新界牛又要返工了

係喎 冇巴士7左

沙田馬鞍山完全唔撚洗出九龍
邊個仲唔罷工 咪行山囉

輕鐵706開返

我都係 想返去幫手

返唔到就係返唔到
教師唔係耶蘇啊香港人

港島要癱瘓

更新吓
校長岩岩宣布我地停課
我估今日好多學校都係自行停課

up

大埔沙田大圍都死哂

好撚燥
同區冇借口

大混亂

此訊息發放時間 : 2019-11-13 06:30

由於車站設施受到破壞，為確保乘客及員工的安全，列車服務已作出以下調整：

- 屯門站已暫時關閉，列車亦不停該站

同樣基於安全考慮，其他車站可能隨時關閉，而未能預早通知。

請乘客預早計劃行程。有關最新的車務安排，請留意港鐵網頁、MTR Mobile、車站及列車廣播，以及傳媒發放的資訊。

您可按以下"其他交通工

西鐵綫

觀塘線順暢

係咩 ！

呢個時勢已經唔需要藉口

推！已罷工！出黎幫手啦大家 齊上齊落呀

已請假 唔想有返工無收工

好波

藍田好似全市變死城
我有屋企人返唔到鰂魚涌 被罷工了
前線手足今次太華麗

求塞吐露港！！！！！

但靠黨鐵 九龍東啲人都係返到工

仲要係單機搞

港島順暢 做野呀各位

大西北點過海？
仲要今晚跑馬地夜馬點走？

屯門站停左，但得返西鐵，如果佢等陣停埋，大西北人唔駛返屋企，無巴士

屌 地鐵塞幾多人都唔及係路軌扔野

求吓各位有車出車塞😢

巴士差唔多全停

被罷工了
多謝手足....

我唔撚想返工呀

南港島 平行時空

已經請咗假

塞下紅隧啦唔該
早兩日仲順過平時

無晒巴士過海

西鐵元朗冇咗了

屯門公路暢順

太子往調景嶺列車頭先急停

新界東全滅

盡做

想知粉嶺有咩方法出機場..

屯門無巴士西鐵，繼續瞓覺

馬鐵都收收地皮

東鐵全滅
樓下巴士站有九巴職員話九巴「唔出車」
大水坑和理非表示出唔到九龍塞鐵

已去到地鐵站！個袋好大，成日頂到度門！唉

各區開花, 班狗連休息時間都冇
依家搞埋黨鐵既佢地仆硬街

大埔巴士服務全死

A43

照返工

西鐵兆康站趕人走

咁區內返工既咪返晒工返晒學囉⋯

西鐵線
出新聞停車未 屌佢老母
要請假啊 仆街狗鐵

紅綠線通過你屋企條渠

新東繼山竹後，又再封城
全新東人入中大啦

天水圍冇晒巴士，但仲有2條輕鐵加西鐵

有西鐵咩

港島唔算塞，自己上google睇路況

北區撚重有咩可以做？

巴打你地有無地方落腳

屯門紅Van入唔入到元朗？

新聞冇話停

將軍澳
食早餐聽到啲人話晨早返工就返到黎

好似仲入到

大欖隧道未死
可以出青衣然後再轉地鐵

新東人返唔到工呀
我返唔到工，要全香港同我一齊返唔到工

都無巴士

荃灣線同平時一樣咁暢順返中環太容易

紅van分分鐘收你300蚊一位

新界東宣布左可以唔洗返住

龍翔道要大家幫幫手

由綠到紅線 都搭到

九巴呃人

沙田冇車過海

沙田去邊都冇車啦

天水圍出觀塘冇巴

已唔需要番工 有咩可以幫到手 人在元朗

佢新聞講晒得好少路線有限度服務

元朗國西鐵輕鐵已停

馬鐵已收皮

全部北區人靠緊元朗進出，

大埔有冇巴士出九龍

睇直播吐公仲有巴士塞，又話九巴唔開？仲有人落車行路去返工

678未死?

觀塘繞道/九龍灣/秀茂坪咩情況

九龍灣仲有咩巴士

港島區咩情況？

Google map 觀塘段塞 去到九龍灣就順

水路有無辦法搞搞

依家交通情況就係無交通可言

香港仔順利出到香港仔隧道

天西已收皮

綠線唔夠人

有鬼鐵

紅綠順暢

明明吐公斷晒線 大埔九巴出九龍同北上都無
d人重出去咁on9

坑口順L利過緊海

而家地鐵點(觀塘線)

粉嶺巴士冇晒啦喎
利申 公司已經話唔洗返工

土瓜環完全正常

荃灣綫行車緩慢

新界區完全無路出九龍

輕鬆返工wor...
俾d力大家

頭先有不載客列車駛過油麻地
預計功能
1. 加快速度
2. 其他用途例如運狗

港豬真係好癲

怕有返工無收工
自行請左假

北區仲有冇路出九龍？

屌你啦 咁早出門口

九龍同港島冇乜嘢喎

點解你自己唔可以付出下

油麻地 太子要人

沙田有撚車咩
係屋企打飛機算啦
仲周圍去

有鬼

浸大出面有啲OL look嘅人幫班狗一齊清路障

黎緊

成功被罷工

Tko 出唔到結界

黃大仙 咩環境？

港島順到甩碌

牛頭角站 ，2邊d車都停晒唔開車，我好想番工呀

大西北撚，西鐵同過海巴停，樓都唔洗落已經知返唔到

北區大埔沙田接近癱瘓

觀塘線已收皮

美孚大堂有popo

吐露港清咗?

觀塘線 收晒皮

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

荃灣綫廿分鐘無行過

柴灣等咗10分鐘都未開車

東鐵線順到仆

一陣中環見

以罷養罷

都無服務

東西九龍嘅春袋土瓜灣暢通無阻

都無巴士咪由得佢

都係 啲人見到小巴係衝埋去搶

西鐵好似塞

借post問西鐵咩狀態

荃灣線站站慢開

到葵芳站差唔多上唔到車

青衣至香港站暢通無阻

4線要人
太子-油麻地-太子
九龍塘-鑽石山-九龍塘
調景嶺-油塘-鰂魚涌
尖沙咀-中環-尖沙咀

唔緊要
如果返中區
中午放飯出去塞

昨天已經有

屯門到錦上路停
元朗巴士得一架開到
係去荃灣

油塘係咪仲去到黃埔 定觀塘要落哂

有無人知尖沙咀個邊情況

尖沙咀停左係到10分鐘了

上環手足好波

調景嶺至觀塘封咗

返到工但扮返唔到

唔返工諗住出尖咀食早餐
慢慢行啦

東區翻元朗表示
翻條毛咩
冇巴冇鐵唔通行路直入元朗

青衣去香港順暢無阻但迫

茘景上到車
d人落車轉東涌線

笑到腸都跌出來

有開A43

太子站盛況

可能佢行緊路軌

載狗緊係順到仆

剛才美孚大堂有popo同返工look市民口角，向市民舉胡椒噴霧

返你老母工
又冇巴士
西鐵剩玩紅磡至錦上路
天水圍又冇車去錦上路

老細叫我的士公數
我話的士都唔會行得過路障
我叫佢不如黎車我

荔景站上車而家半個中都只係ssp咋
而家係隧道停埋 有啲唔舒服添
真係好想返工好想準時

香港人加油

西鐵綫無封站個啲好順暢

cut到得返彩虹至黃埔

西鐵元朗至屯門停駛
吐露港封閉，大欖荃錦塞死
大埔上水粉嶺已成孤島

已打返公司上午唔返去了

53？

綠線往調景嶺變彩虹尾站

深水埗站發生事故
列車服務受阻中

新界好多人出唔到市區，應該有差不多一半返工人口返唔到

綠線只停彩虹至黃埔

港島手足我求下你地出黎幫手呀